依家人在湖北 點睇

雖然唔係武漢 但都係附近
原本係極唔情願翻 諗住幾日就走
加上去啲山旮旯地方 唔係市中心 冇乜人會黎
諗住冇咁危 所以先妥協左
點知封左成個湖北

抵你死

下世小心啲

忍多幾日啦
到時死咗就唔洗諗啦

本來想講下世小心啲
但新年流流都係祝巴打你安全回港啦

RIP

好快會封網 諗定方法上網
good luck

弱智無藥醫，無人幫到你

樓上啲撚樣無性

1.一係唔好返黎
2.一係翻黎唔該自行隔離14日 同埋通報左醫院先
如果係手足嘅 我希望你揀2.
如果唔係手足嘅最後留係大陸唔好落黎
祝樓🐷好運

畀人揸槍迫你去？
唔係嘅話抵撚你死

祝你好運
下世記得唔好去支那

大陸仔？下世小心d

.

自求多福 冇人幫到你 good luck

真心幫你唔到....祝你好運

多謝晒你哋嘅祝福收到曬

Btw 6點先全封
依家走 睇下我出唔出到湖北

去上海玩下先

行路去？

report下情況如何

Good Luck

希望你中招死係湖北 咪撚返黎

幾百公里姐

好 但翻唔翻到都成問題

Btw樓上個啲講嘢好難聽
就算我唔係香港出世
但肯定今次運動做嘅絕對比你地多

返到嚟請去灣仔警署遊覽

去北京or上海

樓主係邊個市？

DH有個電話好似可以玩下
同埋有個香港駐武漢辦事處人員都可以搵下
good luck

實去曬18區警署同佢哋拜年

中招但仲有命返香港唔該去警處先，咳幾聲就會有警員為你Call白車的。

btw有無相影幾張睇下

醒起天琦都係湖北武漢出世

宜昌但超級鄉下 唔係城市
黎左2日冇見過人戴口罩

唔好翻香港唔該

這是must的

鄉下地方應該相對安全
希望巴打早日安全回港

想睇乜 著草相？

起個底 係手足

好啦 祝你冇病菌帶回來

最好方法 諗方法走
唔得 就要 買大量糧食

圍城一長
好多人死+物資跟唔止
隨時大規模搶劫，暴動

醫院條片 有堆人已經唔太正常

樓上好口臭，注意衛生，祝你平安

雖然我po得出黎都預左俾人屌
但見到個個都屌其實好心酸

樓主真手足, 一切保重

樓主加油 祝你冇事返到黎
有事18區警局等緊你

認真
你諗方法走到就走，不過一定要做好保護措施同返到香港自己隔離14日，為人為己啦叫做
希望你無事

一定要走 共黨想放棄成個湖北
問下親戚點走最快 佢哋先熟當地

多謝你巴打

其實我係大屌絲打來的

愛之深呀巴打 你一開始心存僥倖已經行錯路
真係有乜咁緊要理由要返去？
你係咪想聽呢啲
點都好祝你平安啦

係手足嘅，點解仲自動送中？
想做Simon,王婆婆,國難2.0?

點證明？
Show你location出黎

佢地叫我哋依家要走好走
但出翻市中心要3個鐘

6點前唔知出唔出到湖北
陣間響邊境可能被截

係咪冇晒口罩醫院爆棚

仲返香港？係深圳隔離夠十四日冇事先好落嚟啦

如果你要走 眼罩 口罩 手套帶晒上身先好出門

就咁睇你果到真係幾架涉
你果邊啲人點？多唔多人病

絲打 要加油

希望你無事手足

盡可能走左先喇，封左就真係下世見喇絲打

近唔近神農架市果面
果面仲未封喎

應承我
如果你有命出返黎
做我女朋友

手足真係唔得了有冇人可以幫

加油呀

去神農架林區果面過四川喇
盡快搵內陸機返深圳
重慶咁近都應該爆緊嫁喇

有冇自己車上高速？ 如果有可以搏一搏 走唔到咪返返去鄉下地方個到

比個exit time自己做決定（e.g 0200就要決定去留）

要冇事啊

我們懷念他

sayonara oh sayonara oh

樓主寧願返轉頭

大陸死幾多人都唔心痛
香港手足真係一個都不能少

要平安歸家
夜晚可能防守冇咁嚴密 就趁機走出去

小心d

我呢到冇 屌都冇人戴口罩嘅
我唔係武漢係其他城市所以冇咁大鑊

佢琴日封城先開始意識到有啲大鑊

好 要響煲底慶祝埋我個份

保重

唔得啊，你依家漏夜走喇

我好靚仔架
丁又大

樓主咪撚返香港

已經走咗成粒鐘但真係太遠
有車 deja vu緊 但仲係啲鄉下到
城市都未到 但多謝你

屌 笑左

咁我有命返嚟我考慮吓

除左加油都無野幫到你
真係中左你識做架啦

多謝但重慶要兜 唔會去嗰度應該
出到湖北就得

絲打保重一定要返到黎香港

絕對 你又知其他人做過乜？

喺山區應該安全過返香港

我阿哥都係中國出世，100%係手足。番中國探親好正常，咁都要屌係on9，係屌都唔係屌平民百姓。

希望唔係假膠

番黎記住要上狗總報到呀

安樂咁死啦, 大陸狗.

咁記住報平安啦
淨係見到個post都擔心

R.I.P

我都係比屌我大陸妹嗰啲人

佢哋都唔會知我做過乜：）

表示未用過up相function 唔知得唔得

好人一生平安

見到啲j乜j物既戰機未? 未就等多陣，應該好快會見到

多謝晒巴打

6點再報告下情況
啲路太垃圾 搖到我已經嘔咗一鑊

同埋大家放心我係香港已經日日帶口罩同埋消毒

多謝 正如好多香港出世長大都唔見有幾愛呢個地方

Ok 收到 唔會累到大家的

做過乜咁撚把閉，唔講以為你一個做瓜晒中共

明知咁嘅時勢走去支那
1）擺明親身試毒
2）當冇武漢肺炎，你做左咁多野仲主動送中，本身都返唔到嚟

樓主 希望你無事
但如果可以平安返到香港既話可唔可以答應你自己呢世都唔去大陸呢

係，加油，不過單程證制度真心係有問題嘅，要屌都係屌個制度、人口政策同政府。 不過所有人不論種族出身，只要愛香港、有保衛香港嘅心、語言文化上有融入香港嘅人都係真香港人。回中國探親無問題，係香港人唔等於要否認自己嘅籍貫、家族嘅發源地，同埋切斷同中國親戚嘅聯繫。 我雖然係香港出世成長，我都唔會否認自己同中國有關係。

依家有錢仲出到，要走就唔好諗，btw唔好傳染出去

貼近公路隔離，行山路走啦。

不過睇左地形先，冇山路既山都幾難行

唔好番黎

手足返黎香港真係第一時間通報

你係咪戇鳩
仲叫人返嚟？

市面情況如何，會唔會斷水斷糧

講真一句 如果你被拘捕過都上唔到去
咁你既付出已經唔會講到係付出最多嗰批啦
祝你平安啦

又想吹中國人愛香港多過香港人呢個風？

仲好意思講出嚟
支那豬

買定啲二手口罩頂住先.

去差館報案?

支那種扺死
點都好
最緊要人有事🙏😅

其實覺得政府根本就知咩事 個病毒有幾嚴重 想同香港人攬炒

下世投胎唔好再做支那人了

咁樓主單憑人地留言判斷人地付出少過佢你覺得好合理??
仲有被捕呢啲係客觀標準黎 喺個forum度冇根冇據又咩都唔講得 唯一客觀標準都唔用又係咪on9呢

臨死前去市區收下風先啦 睇下係咪真係咁堅

真係祝你好運

手足 繼續報平安呀
香港呢幾日唔封關都會社區爆發
大家留命煲底見

需唔需要武漢TG組，知附近情況？

你點get的
我只係想講有好多港豬
同埋凈係repost下當做左野

講真好撚羨慕身分證唔係R字頭

自己講自己響大陸出世都好要勇氣
對唔住

直接包架的士去高鐵站得唔得

係手足就祝福你。
如果不幸有病，請衝入差館

咁講真樓主正常講句嘢 唔好講到自己付出多好多咁 仲要講到絕對

我明巴打你想講咩但係既然樓主冇啦啦咁樣去發爛渣毫無理據judge人 我都唔覺得要同佢好有理據咁講嘢

屌你老母 你死都唔好返香港 賤種

你一係影下相放上嚟 唔係你死左係上面都冇人想知

返得到嚟即刻交份好仔紙

多謝巴打

我諗唔洗了 我6點前應該離開到！
不過真係感激萬分

巴打唔好信個時間，隨時封都得。有得走好快走

唔洗

從來冇人用人種 出身去判斷邊個係手足
單純用行為

而你之所以比人圍剿 係因為你行為上背離左大家對手足嘅定義

去支那wo
真心咩..
我信你有付出 不過希望你明點解大家咁大反應同質疑...

搞笑?

試下contact有線
有記者照住可能安全啲

咁點解仲上去支那
就算冇武漢肺炎你講到今次運動做得比好多人多都應該行得好前啦
實比港共支共認到哂樣
仲去支那唔怕被叫雞被消失？

歸順做支那人啦屌，咪撚返嚟獻世

被屋企人用槍指住個頭過關？

樓主以你依家呢個距離好難走得甩喎

我d fd話生日夠秤就去澳門賭場

熬到仆街最後冇去

如果過埋羅湖橋... 天知道會發生咩事

我留意緊武漢爆料組既資料
出左湖北，除左短暫補給，唔好停，一直走

安全措施自己要做足
大城市，人多，冇個係安全

識人比記者影相，但有包到實，工作需要成日去中國，無事

我其實我都係毫無理據咁俾人judge緊。。。
俾人叫賤種俾人叫大陸喱。。。。
我係咪要承認？雖然係事實 對唔住但我唔係好受到
Sorry 嗰下係躁左

Simon都講過關口好多手足比人點晒相而禁錮
6月反送中之後 上得支那預咗比人屌
唔關你係咪香港出世事

既然你自動送中
expect喺度取到暖係咪太天真？

其實你比人judge嘅理據就係自動送中

樓主plan打算點 起邊個城市再返香港 買左飛未呀

算啦 我feel到樓主唔願意承認自己自動送中
要去支那鬼國其實可以有一萬個理由

下世小心

即刻教親朋戚友 防疫 大規模消毒屋企
盡可能唔好岀街 拜年都唔好啦
祝你好運

襯仲有機會, 樓主快啲去遊覽哂大江南北每一寸土地, 記得去哂所有最多人參觀嘅景點

撇除人身攻擊 個d的確冇必要回應同承認

但當講到自動送中呢個問題個陣 樓主就開始轉移視線話自己都唔想係支那出世 身分證r字頭

冇回應過點解自詡比人地付出得絕對地多嘅時候同時會選擇自動送中

呢個就係大家一直狙擊你嘅原因啦樓主

我理解樓主家人喺中國
想回鄉過年

但理據係咩都好 (返工，探親，etc)
自動送中真係好難唔屌
仲要有晒新聞話關口會扣留人

咁多人一齊走，真係冇事都變有

得喇得喇 唉冇人想
祝你好運大步攬過

因為樓主真係好難同中國家人切割
所以感嘆係R字頭

算係兩難
家人 vs 自身安危

樓主下世小心啲

真人版biohazard

其實我難聽啲講，樓主係抵死
你地個個話手足一個都不能病
到時樓主返嚟香港既個程
自己中咗都唔知，當你返到嚟要隔離
咁隔離前你又會有可能傳染其他人

就算係唔係手足，有腦都知支那有病仲要返去

做好一切你做到既防護措施，返到黎記得通報去過邊
老老實實連登出曬名冷血又多mon po 狗，你點會選擇喺依到取暖

我屋企人反而唔俾我返大陸，都幾開心。

係香港嘅 啲長輩 黃到發金！

不過係手足都揀同藍絲愛黨人割蓆。

錢無可以搵，命無咗仲要咁死法⋯

你話蝕唔蝕底？

Good luck...

樓主玩緊 真人版 生化危機2

逃離湖北

如果係咁

係邏輯上我地咪唔應該雙重標準
去批評個d堅持實踐春運嘅支那人

因為佢地不單單係根正苗紅嘅中國人
更加冇手足嘅顧慮

然而我地笑同屌佢地都屌到入木三分

老實講 我對樓主身分係咩並不感興趣
就好似聽日就要被遣返支那嘅北京手足
佢付出就真係多啦 唔通連登仔又會話佢冇身分證所以唔係手足咩

我幾則留言都係冇惡意批評

我單純想樓主正面回應下

再深入d 離題d講
係亞里士多德眼中樓主行為絕對係voluntary action
佢唔係一路夢遊一路過關㗎嘛...
截止出post 到回應
我諗佢都係清醒嘅

唉 我都唔知打咁多做咩

反正樓主都唔會認
其實唔抵幫

走到？樓主而家係邊

邊到出世你冇得揀，但只要價值觀相同愛香港就係手足見過係香港出世長大仲係隻港豬不聞不問

好好過埋餘下日子，搵條女姦撚左佢！

影下啲相睇下情況？

唔好理上面班人 樓主要報平安呀

咁你就靜啦仲督你呀哥出嚟
小心入到去出唔到境呀

明知山有虎，偏向虎山行

嘔未必係因為搖

懷孕

先唔講你係咪手足
明知武漢爆發肺炎 點解仲要去大陸

其實香港有一月已經話武漢有事
你仲要返去其實
一係你唔怕死
二你唔知有咁嚴重
三你本身大陸人 唔返去會死

你好自為之
出到黎的話唔該自我隔離14日
唔好累到人

唔好返落黎

駐武漢經濟貿易辦事處入境事務組：
服務範圍：中部地區（即湖北、湖南、山西、江西及河南）
電話專線號碼：（86）158 0277 5135

希望你冇事，都唔知可以講咩，
支狗我真係想佢地死，
但真香港人真係死一個都嫌多

其實我唔知你上嚟取暖係乜嘢心態
唔係呢到d人冷血
係你抵撚死

你一係就講下而家武漢個情況
update下資訊
你講埋晒d 唉我都唔想返㗎
收皮啦 你可以有一萬個理由去唔番
但呢個就係你嘅選擇
你自己承擔返呢個後果
就咪撚上嚟取暖

死

一句話唔見左張回鄉卡已經唔使返啦 仲要去湖北

咁正

樓豬可以分享下當地真實狀況？

rip
點都唔好返黎香港

咪係，仲要自爆咁多野。
仲上到連登？係咪玩膠？

希望你平安 等你報告

返黎醫囉

我都有咁嘅問題

仲返嚟
巴打你智商30？

唔好返香港

自己唔剪回鄉證怪得邊個

早d死
仲返大陸

唔好返 返左就好去睇醫生

順便去武漢做live 反正走唔到
俾個真相香港人知

我真心的

湖北Live
上面咩景況？

唔好返香港唔該

點解咁睇唔開，我老閪都唔會上去大陸
Btw瀨左野我一定去報警，希望你都會咁做
不過祝你平安先

巴打去澳門住返十四日先喇

如果因為佢搞到其他手足中咗，係咪你幫其他手足

唔好返嚟，唔該，自私撚

立不自殺聲明 再喺果邊地下室住上幾個月啦

趁有時間去遊山玩水啦
不過都要保重身體

唔好返 留喺鄉下 同時限制你親戚同人接觸
留果度應該仲安全過你搭交通工具過關檢疫

係不能不冒的險，逃走啦

如果一直揾唔到解救方法，有冇可能暗中屠殺病重患者，掩飾疫情？

嘩 收皮啦 葬係你祖國

抵撚死
除左恭喜我真係唔知講咩好

咪返香港 否則你就好似啲武漢人咁自私 四圍傳播病毒
做得出唔好話自己係手足

報告：

依家係湖南 路上人唔多 冇走難嘅感覺
沿路上都keep住見到有人放煙花慶祝
邊境之間亦都冇任何攔截同檢疫
唔知係因為未六點定係點
見到呢邊啲人個個都有帶返口罩
冇乜特別 個個都好平靜咁
總結就係中共真係好垃圾出晒事先封但又得個講字
目前冇任何實際行動 例如派糧 set關口個啲
大概係咁多

回應：

對唔住大家我自動送中 但其實初初我真係唔知呢個係被人屌嘅主因 因為啲言論俾我感覺係focus我個身份
所以我先會咁回應 我冇特登避開個話題 啱睇翻有巴打直接講左個原因我先get 真心！
因為咁樣而死又係抵嘅 上黎分享都唔係為咗取暖
有得取當然好 我自動送中都好抵死
咁咪死前分享下中共所謂嘅封城有冇料到囉
開頭起晒鋼咁係因為真係覺得好唔尊重 係我get錯
大家要屌記得不推文 我呢啲垃圾post唔值得推上去

附上照片 不是假膠 是樓主on膠

推行動

A) 返到嚟去西九阻人入
B) 去狗舍，咳落啲私家車門柄呀，吐口水去佢哋樓下門口呀
C) 去貪官屋企到訪呀

重慶應該大鍋，咪去

D) 全做
過幾招教我點去到貪官屋企毒死佢哋全家

樓主小心 有睇定疫情分怖城市未
傳武漢有成萬人染到疫症 講到話上海都要執咁

自己攞夠足夠口罩、消毒藥水、糧食；
自我隔離一排先入香港啦

你真係仲返嚟香港？

唔翻住了 本身都只係想離開湖北

就算死都唔好死係香港
屌你老母仲敢叫人返黎

Live plz

樓主萬事小心，一世平安

屌你老母咪撚返黎呀

冇野值得live wor
凈係影住條高速？

保護好自己
我唔覺得你抵唔抵死，大家都係人，係個政府仆街姐

翻黎會被屌上天花板的
不過多謝 我會隔離一陣先翻嚟的

連登風氣係咁㗎啦，咪在意，仲有你留喺嗰度實死，大陸醫療完全比唔上香港...

如果翻黎出事
唔該去一去狗宿/狗屋先
好人一生平安

樓豬成家都白能痴

巴打仲反唔反到嚟？返到嘅馬上打999話自己去過武漢去隔離啦！

反唔到就...生死有命

同埋希望你明白 大家咁激動 除左你自動送中
你仲要去正湖北 你唔怪得大家 今次個疫症咁嚴重
你去一去 影響既可能唔係你自己 可以一傳十 十傳百 仲要你分分鐘自己奶左嘢都唔知 而家講緊係人命

國家終於有任務比你 繼續留係大陸將個病傳開去啦

gd甩

中到你個下唔好喊，佢身邊既朋友真慘

下世唔好投胎做終國人啦

月頭已經有好多人估到實有大事，我去台灣觀選都掃左箱口罩返黎，點解你可以咁沙pop仲去中國，仲要武漢附近

樓主，小心保重身體，呢個病好堅下，唔好睇少，你記得帶夠保護裝備出入

推

好彩封撚左
比你返到重得了
下世小心啲啦

巴打返黎麻煩去警署備案
等政府可以好好追蹤你呢個case

別回
絕筆

新年返去探親本身無問題

但香港資訊流通

明知咁大鑊都心存僥倖

揀而家返去就好智力大問題

如果係手足請你幫家人同自己

報報DH

雖然你被送中 但都希望你冇事
如果返香港 記得申報+自我隔離呀

唔好死返落嚟呀唔該
你同啲逃離武漢嘅殘種支那人無分別

唔好落返嚟

你地自己想死自己事，咪撚番黎惹人

12月已經開始有風話出事你都要去 係你自己去送死與人無尤
關你為運動做幾多野咩事

中招嘅話, 返到黎香港盡量去多啲警處

手足核爆都唔割，但肺炎就

連唔去中國都做唔到嘅人，
好難想像會做過啲乜大事

洗白 po

唔好返香港ok？

14年啦屌！

咪撚返嚟

番到黎你會唔見左野 記得去報警

5g. 但係，我知網上會搵到佢哋私人地址
仲有offices like李慧x子嗰啲呀

大陸點解上到連登既
以自己角度 梗係返黎香港先算 唔想客死異鄉
臨死都要傳染 派你去果條仆街

唔該遠離人群

手足
要平安呀

只可以祝樓主好運
得閒update下湖北情況

唔好落返黎啦傻撚咗咩屌

別回來，謝謝

小心安全

咪翻嚟香港害人

做得多都敢送中
記得隔離 其實14日可能唔夠 而家都未有資料

樓主唔駛對啲mean comments咁上心
上連登 勿認真
希望手足健康安全返嚟

大佬無一年半載你真係唔好返黎香港
真係驚驚地

唔好返黎

嚟得香港 會保護愛惜呢個地方 肯融入呢度
仲肯反抗政權
你冇嘢要道歉

上連登 真係勿認真

持續跟進

唔撚好返黎呀仆街

唔會返黎屌你老母

死起屋企，唔錯，
唔駛將條屍由香港運返上武漢

樓主有幸返到落嚟，小弟願娶你為妻

你係手足 要齊上齊落
繼續報告安全 記得少接觸其他人

樓主小心d 唔好番黎住
毒係屋企唔好出去叨

樓上盡顯支那狗自私劣根性，淨係識叫樓主死都唔好翻落嚟

手足 保重

你有冇興趣？

返嚟自我隔離先啦

下世小心啲，今世唔好返嚟香港

咪撚返嚟啊屌你老母

定期報告一下

因為佢係中國人

我指樓主

我意思係中國出世嘅人都可以係手足，冇話我阿哥而家入境左中國。

佢控制到？比你揀你都唔想係香港出世啦

死遠啲啦屌你老母

支持

咁而家大家都係屌佢今時今日仲上去姐
呵返

諗住無咁危險

點解唔揸緊個信念，百毒不侵

環屌個武漢媽妹，返黎即刻去附近狗屋拎特效藥

有無咩update

有人想聽咩

多謝巴打 睇左成晚免疫左了

其實我除咗喺大陸出世個下 由細到大都係香港大
因為咁而被人嫌到咁都幾心淡

等你出嚟講咩情況

Update

厲害了我的國

真係封城了

但冇任何指引

直接倒泥封晒全部路
中共好似想玩玩攬炒戰術
咁樣封連食物 醫療都冇可能入到去

嗰邊真係玩完的感覺。。。。

係啲親戚講同埋send 相俾我

宜家樓主決定點？
返返山區屋企嘅話水糧夠頂幾耐？

巴打好走

希望樓主平安啦

寫左遺書未

係咪要喊

衰仔走咗去邊？

where you now
折返ing?

上水未？

我離開左湖北一陣了

但我有屋企人冇走到 佢地嘅狀況係山區屋都翻唔到
唔俾車行 我估計頂唔到幾日 因為都幾多人走唔到所以係想同一間單位到 (初一所以好多親戚黎左)
唉

我走甩咗但未翻香港住

嗨利賓納 上返水了

Best年初一ever

住湖南親戚屋企？

冇啊直接翻左返廣東省
除咗湖北之外冇其他親戚

我諗我始終都要返香港嘅

隔離自己呢啲就一定要㗎啦反正我香港嘅屋企都係好山旮旯

盡快返啦

快啲返香港自我隔離14日啦

大陸啲政策朝令夕改

佢突然話限制出入境/停曬鐵路你就仆硬街

我翻左原本約咗人全部放晒飛機 就算我唔放佢哋都唔夠膽同我出

Hi完唔應嘅

你地唔嫌棄我

留個tg 傾計啦

而家點

你俾我

翻左香港了 自我隔離中

避開人

係屋企毒左好多日

要打俾醫院WOR

樓主有冇去醫院架

下世小心D

想睇下上天賜咗咩波比你

點解仲返到來？
即係封城封唔哂?

樓豬仲在生嘛

有無tg 玩膠勿回 可幫手

唔好返黎 thx

死撚咗

VPN

樓主rap

就係乜都冇俾我

佢開頭話封就即刻走
未天光之前已經出咗湖北

壞消息:我仲在生

點幫手 不過我返咗嚟
但仲有識嘅人喺嗰邊

唔好意思返左喎

發病記得去警署求助

點解呢個post又可以推翻上嚟

屌我前可唔可以用不推文

好可惜今日已經16日我都仲未發
冇得同佢哋攬炒

42日

Hker? Tg la

唔得，等睇香港同中共國完全融合

我係咪仲有機會

食屎狗

死連狗，刪除哂我嘅reply？我要屌到腥講完完全全變成中共國嘅一個普通城鎮！

你冇野嘛

睇下冇成點都好

娶個湖北妹落地生根吧，別回香港了

Tg

無能為力

點知啊大佬 我又冇需要
依家應該冇人做生意

咁你屋企人呢

走唔走到？

你出街前好講聲大約去邊唔想有事

要多啲人知道你個仆街去過湖北仲要返到嚟香港

ok

屌推

人已死？

送頭？

岩呀
希望留到全屍

屌，樓主正仆街
個post比人推返上嚟又搞到我比人負皮

關我L事

仆街樓主，危險野就唔答我地

唔好放過樓主

仆街樓主

姐係而家你人在香港？
咁點解啱去狗屋吐口水

小心求上天賜我波會員！309284
去過湖北仲返嚟香港

依家人在湖北 點睇

返咗嚟超過三個星期冇出過街咁濟
有事都狗沖左去狗屋啦

正經嘢唔推喺度推我呢啲膠野

我有咩冇答到？？我基本上個個都有應
有好多個係tg問我野我都應得好詳細

煩唔撚煩？
你有咩問題 我答^ ^

係

冇出過街咁濟姐係都有出過啦
咩叫自我隔離？

而家潛伏期最多42日
你分分鐘傳染咗人都唔知

你最錯係去湖北
唔好以為講粗口就叻啲先得

唔使食嘢買日常用品啊？
我隔離完出街嘅次數一個手掌都數得晒

政府嘅自我隔離都係14日啦又有飯食
咁嗰啲人過咗14日之後都仲可能係潛伏緊架？
點解你唔係去投訴呢個垃圾正苦
而家喺度咁無聊喺度同我坳

我頭14日都冇出過街
呢啲係咪叫自我隔離？

仲有咩問題？

唔覺得講粗口好叻 純粹我自己本身會講
你覺得唔收尊重咁就唔好意思

附上我啱啱即刻上網搵嘅相
呢啲就係正苦點樣對呢班隔離緊嘅大陸人
無憂無慮 開心過香港人幾多
你唔去插佢哋黎插我 真的巴了頭

我係屋企已經彈盡糧絕
過咗14日都唔出得街係咪你會買嘢食比我啊巴打？

唔該請你回應我樓上嘅問題

人地自我隔離係一次過叫屋企人or 朋友買曬全部放係屋
頭14日冇出街係正常，但唔代表你之後出係啱

我有冇投訴過你又知？

唔係你自我隔離慘就代表自己係啱先得架

湖北係咪準備封網